[集思廣益]除遊行外，仲有乜方法表達民憤，迫政府封關?

醫護罷工固然最有用，但仲有咩係普羅大眾和理非做到架呢？
今次人人自危，有即時生命威脅，所以connect更多人，藍絲都可以轉軚，
但安全理由，偏偏唔可以遊行集會
而就算網上點講做幾多文宣，只要唔牽涉現實世界，個政府係完全唔會理(雖然遊行集會佢地都唔理，但效果好過完全淨係網絡發聲)
今次係政府想攬炒，我地仲可以點表達民憤呢？

罷交稅？

全港罷工

都係時機黎，大家用驚惹病為由拒絕返工合理
容易說服好多